從來將軍都只得一個 二等兵有四萬個

然而愛你 淪落最尾只有盲目地獻技

比幾條女同時收我兵

尾機ching

😭😭

連朋友都無

我係

現實中唔識同人鳩噏
好似噁左

Ha

做兵好過做奴隸

好想做兵

我現實只會講早晨唔該byebye

u dr

靜啦

連加特

賓仔